# Домашнее задание 4

> **Цель:** отработать умение нараспараллеливать различные алгоритмы.  
> **Срок сдачи: 1.11 23:59**

Требуется реализовать два алгоритма:

1. Умножение квадратных матриц.
2. Поиск узла в графе, удовлетворяющего некоторому предикату.
    - граф ориентированный
    - структура данных узла графа должен быть представлен структурой подобного вида:
        ```cs
        class Graph<T> {
            class Node {
                int id; // или GUID или UUID
                T value; // generic-тип 
                Node[] in; // или любой другой тип коллекции
                Node[] out; // или любой другой тип коллекции
            }
        }
        ```
        Также можно представлять граф через матрицу смежности, но аналогично каждый узел должен содержать `id` и `value`. Далее по тексту под списком `in` подразумевается множество входящих в узел связей, а под списком `out` - множество исходящих.
    - предикат соответственно применяется к полю `value` узла графа
    - метод по поиску элемента графа должен иметь следующую сигнатуру:
        ```cs
        class Graph<T> {
            IEnumerable<T> find(Predicate<T> predicate) {}
        }
        ```
    - для генерации случайного графа используйте следующий алгоритм:
        1. Создайте $`N`$ узлов
        2. Для каждого узла найдите $`k_{in}`$ и $`k_{out}`$ других узлов. $`k_{in}`$ и $`k_{out}`$ - случайные числа от $`3`$ до $`10`$.
        3. Добавьте все $`k_{in}`$ узлов в список `in` текущего узла, это будут входящие связи с другими вершинами. Также в каждый из $`k_{in}`$ узлов добавьте текущий узел в их список `out`.
        4. Аналогичную процедуру произведите для узлов из $`k_{out}`$.
        5. Получился связный ориентированный граф, каждый из узлов которого достижим в любого другого.

Для каждой из задач:

1. Реализовать однопоточную и многопоточную версии.
2. Привести сравнение производительности версий алгоритмов при помощи бенчмарков. Результаты работы бенчмарков записать в файл `Report.md`.

Разрешается использовать любые инструменты и технологии параллелизации, доступные в рамках выбранного языка программирования.
